Изучила предоставленные данные.
На каждом этапе могут "отваливаться" потенциальные клиенты, поэтому я посчитала конверсию каждого этапа: заявка-первый звонок, первый звонок - дозвон, дозвон - вводный урок, вводный урок - оплата.
Конверсия падает на последнем шаге "вводный урок-оплата" и равна 0,5. На остальных шагах конверсия равна 1. Т.е именно на вводном уроке теряются клиенты.
Рекомендации: обратить внимание на вводный урок, его содержание,структуру, подачу. Попросить обратную связь от тех, кто не совершил оплату, и от тех, кто совершил (узнать, что понравилось / не понравилось, чего не хватило, что повлияло ). После этого я бы изменила вводный урок и запустила его у части пользователей (A/B тестирование). И на основании его результатов принимать решение о запуске нового вводного урока у остальных пользователей. 





*В «first_reach» есть Nan. Можно подумать, что до потенциального клиента не смогли дозвониться либо еще не дозвонились, но на эти же заявки стоит дата вводного урока, т.е о нем все же договорились. 
Т.е данные в first_reach либо не внесли, либо созвон удался с первого раза и об уроке договорились при первом созвоне. Если второй вариант, считаю корректным дублировать дату первого звонка в колонку first_reach (582 Nan)
